hi 淡友 (484)

收工啦...番屋企再傾

485呀

喂奈奈, 485 啊

485

重開

唔識計數呀嘛